android 想刪一個群既信息 求救

android 想刪一個群既信息 求救
試過開飛行模式 或者熄上網 再刪
開 wEB 版刪
都係 load 好耐(擺住過夜都冇反應)
請問有冇咩方法唔刪晒全部 msg 情況下刪到

推

逐條Del
換iphone

群乜撚野？